黨鐵個顧客服務及收益保護組係咩料

今日見到唔敢跳, 定其實都係唔撚洗理照跳得
上網search過好似話有d係輔警黎

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咪黃衫查飛狗囉

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

冇衫著求撚奇搵件頂當囉

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

無事就查飛
有事即係壞車就做保安